致全港原居民,相信你地都唔想"黑狗貪食,白狗當災"

致全港原居民,

相信你地都唔想"黑狗貪食,白狗當災".
事件相信不久燒到各原居民身上,
如果有人知道元朗背後,誰人指使, 政府誰人知情!!

將所知一齊,以無名氏身份send 去ICABLE, NOW, 各大少網台.
等示威者找政府人員算帳!!
免得你地"黑狗貪食,白狗當災".

推